# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# This file is put in the public domain.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: batterymonitor@pdcurtis 2.2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-05 14:36-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-05 00:49+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: 5.4/applet.js:300 3.2/applet.js:130
msgid "--%"
msgstr "--%"

#: 5.4/applet.js:301 3.2/applet.js:131
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

#: 5.4/applet.js:327
msgid "Some dependencies not installed."
msgstr "部分相依套件尚未安裝。"

#: 5.4/applet.js:327
msgid ""
"Both 'sox' and 'zenity' are required for this applet to have all of its "
"functionality including notifications and audible alerts.\n"
"\n"
"Please view the README for help on installing them.\n"
msgstr ""
"這個小程式需要安裝 'sox' 及 'zenity' 才能完整運作，包括通知與音效提示功能。\n"
"\n"
"請參閱 README 以取得安裝說明。\n"

#: 5.4/applet.js:337 3.2/applet.js:193
msgid "Battery Monitor Applet"
msgstr "電池監控小程式"

#: 5.4/applet.js:337
msgid ""
"A user-defined sound file has been specified for Low Battery.\n"
"\n"
"Please ensure the volume is set sensibly in public places,\n"
"especially if a long or loud file is specified.\n"
msgstr ""
"已指定自訂音效檔作為低電量提示。\n"
"\n"
"在公共場所時，請務必將音量設定在適當的大小，\n"
"特別是當指定的檔案播放時間較長或音量較大時。\n"

#: 5.4/applet.js:399 3.2/applet.js:307
msgid "Open Power Statistics"
msgstr "開啟電源統計資料"

#: 5.4/applet.js:405 3.2/applet.js:313
msgid "Open System Monitor"
msgstr "開啟系統監視器"

#: 5.4/applet.js:414
msgid "Housekeeping and System Submenu"
msgstr "系統維護子選單"

#: 5.4/applet.js:417 3.2/applet.js:325
msgid "View the Changelog"
msgstr "檢視更新紀錄"

#: 5.4/applet.js:423
msgid "Open the README"
msgstr "開啟 README"

#: 5.4/applet.js:439 3.2/applet.js:358
msgid "Waiting for battery information"
msgstr "正在取得電池資訊"

#: 5.4/applet.js:444
msgid "Alert/Suspend:"
msgstr "警示／暫停："

#: 5.4/applet.js:549
msgid "Battery Low - turn off or connect to power supply"
msgstr "電池電量過低，請關機或連接電源"

#: 5.4/applet.js:555
msgid ""
"The battery level has fallen to your alert level.\n"
"\n"
"Either connect to a power source or save or close down\n"
"your work and suspend or shutdown the machine.\n"
msgstr ""
"電池電量已降至警示等級。\n"
"\n"
"請連接電源，或儲存並關閉您的工作，然後將電腦暫停或關機。\n"

#: 5.4/applet.js:570
msgid "Battery Critical - will suspend unless connected to power supply"
msgstr "電池電量嚴重不足，若未連接電源將自動暫停"

#: 5.4/applet.js:589
msgid "Time to Empty:"
msgstr "預估可用時間："

#: 5.4/applet.js:590
msgid "Time to Full:"
msgstr "預估充滿時間："

#: 5.4/applet.js:593 5.4/applet.js:640
msgid "Current Charge:"
msgstr "目前電量："

#: 5.4/applet.js:593 3.2/applet.js:474
msgid "Alert:"
msgstr "警示："

#: 5.4/applet.js:593 3.2/applet.js:474
msgid "Suspend:"
msgstr "暫停："

#: 5.4/applet.js:640 3.2/applet.js:522
msgid "Alert at:"
msgstr "警示於："

#: 5.4/applet.js:640 3.2/applet.js:522
msgid "Suspend at:"
msgstr "暫停於："

#: 5.4/applet.js:646
msgid "The battery level has been recharged to"
msgstr "電池電量已回充至"

#: 3.2/applet.js:160
msgid "Some Dependencies not Installed"
msgstr "部分相依套件尚未安裝"

#: 3.2/applet.js:160
msgid ""
"'upower', 'sox' and 'zenity' are required for this applet to have all its "
"facilities including notifications and audible alerts .\n"
"\n"
"Please read the help file on how to install them."
msgstr ""
"這個小程式需要安裝 'upower'、'sox' 與 'zenity' 才能完整運作，"
"包括通知與音效提示功能。\n"
"\n"
"請參閱說明文件以取得安裝協助。"

#: 3.2/applet.js:193
msgid ""
"A User Defined Sound File has been Specified for Low Battery\n"
"\n"
"Please ensure the volume is set sensibly in public places\n"
"especially if a long loud file is specifed\n"
msgstr ""
"已指定自訂音效檔作為低電量提示。\n"
"\n"
"在公共場所時，請務必將音量設定在適當的大小，\n"
"特別是當指定的檔案播放時間較長或音量較大時。\n"

#: 3.2/applet.js:322
msgid "Housekeeping and System Sub Menu"
msgstr "系統維護子選單"

#: 3.2/applet.js:331
msgid "Open the Help file"
msgstr "開啟說明文件"

#: 3.2/applet.js:337
msgid "Open stylesheet.css (Advanced Function)"
msgstr "開啟 stylesheet.css（進階功能）"

#. metadata.json->name
#: 3.2/applet.js:353
msgid "Battery Applet with Monitoring and Shutdown (BAMS)"
msgstr "具備監控與關機功能的電池小程式 (BAMS)"

#: 3.2/applet.js:433
msgid "Battery Low - turn off or connect to mains"
msgstr "電池電量過低，請關機或連接電源"

#: 3.2/applet.js:441
msgid "Battery Monitor Applet Alert"
msgstr "電池監控小程式警示"

#: 3.2/applet.js:441
msgid ""
"The Battery Level has fallen to your alert level\n"
"\n"
"either reconnect to a power source,\n"
"\n"
"close down your work and suspend or shutdown the machine\n"
"\n"
msgstr ""
"電池電量已降至警示等級\n"
"\n"
"請重新連接電源，\n"
"\n"
"或儲存並關閉您的工作，然後將電腦暫停或關機\n"
"\n"

#: 3.2/applet.js:443
msgid ""
"The Battery Level has fallen to your alert level\n"
"\n"
" either reconnect to a power source,\n"
"\n"
"close down your work and suspend or shutdown the machine\n"
"\n"
msgstr ""
"電池電量已降至警示等級\n"
"\n"
" 請重新連接電源，\n"
"\n"
"或儲存並關閉您的工作，然後將電腦暫停或關機\n"
"\n"

#: 3.2/applet.js:459
msgid "Battery Critical will Suspend unless connected to mains"
msgstr "電池電量嚴重不足，若未連接電源將自動暫停"

#: 3.2/applet.js:474
msgid "Charge:"
msgstr "電量："

#: 3.2/applet.js:522
msgid "Percentage Charge:"
msgstr "電量百分比："

#. metadata.json->description
msgid "Displays charge as percentage and allows alerts and actions"
msgstr "顯示電量百分比，並可設定警示與動作"

#. 5.4->settings-schema.json->General->title
msgid "General"
msgstr "一般"

#. 5.4->settings-schema.json->Style->title
msgid "Style"
msgstr "樣式"

#. 5.4->settings-schema.json->general->title
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#. 5.4->settings-schema.json->display_mode->title
msgid "Display Options"
msgstr "顯示選項"

#. 5.4->settings-schema.json->low_alert->title
#. 3.2->settings-schema.json->head2->description
msgid "Battery Low Alert Settings"
msgstr "低電量警示設定"

#. 5.4->settings-schema.json->advanced->title
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#. 5.4->settings-schema.json->bam_normal->title
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#. 5.4->settings-schema.json->bam_discharging->title
msgid "Discharging"
msgstr "放電中"

#. 5.4->settings-schema.json->bam_alert->title
msgid "Alert"
msgstr "警示"

#. 5.4->settings-schema.json->bam_alert_discharging->title
msgid "Alert Discharging"
msgstr "放電警示"

#. 5.4->settings-schema.json->bam_limit_exceeded->title
msgid "Limit Exceeded"
msgstr "超出限制"

#. 5.4->settings-schema.json->bam_limit_exceeded2->title
msgid "Limit Exceeded - Critical"
msgstr "超出限制－嚴重警告"

#. 5.4->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->units
#. 3.2->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. 5.4->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->description
msgid "Refresh Interval for Display"
msgstr "顯示更新間隔"

#. 5.4->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->tooltip
msgid ""
"Increase or decrease this spinner value to change the refresh interval - use "
"a slow refresh if you have a slow machine. This also governs the flash speed."
msgstr ""
"調整此數值可變更顯示更新的間隔，若您的電腦效能較低，建議使用較長的間隔。"
"此設定也會影響閃爍速度。"

#. 5.4->settings-schema.json->alertPercentage->units
#. 5.4->settings-schema.json->recharged_alert_percentage->units
#. 5.4->settings-schema.json->normal_font_size->units
#. 5.4->settings-schema.json->discharging_font_size->units
#. 5.4->settings-schema.json->alert_font_size->units
#. 5.4->settings-schema.json->alert_discharging_font_size->units
#. 5.4->settings-schema.json->limit_exceeded_font_size->units
#. 5.4->settings-schema.json->limit_exceeded2_font_size->units
msgid "%"
msgstr "%"

#. 5.4->settings-schema.json->alertPercentage->description
#. 3.2->settings-schema.json->alertPercentage->description
msgid "Percentage Battery Charge at which Alert Displayed"
msgstr "顯示警示的電池百分比"

#. 5.4->settings-schema.json->alertPercentage->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->alertPercentage->tooltip
msgid ""
"Percentage of Battery Charge at which Orange Warning Background is displayed "
"- It is also shown and can be adjusted in the Applet left click menu"
msgstr ""
"當電池電量低於此百分比時，背景會顯示為橘色警示。此數值亦可於小程式的左鍵選單"
"中調整。"

#. 5.4->settings-schema.json->recharged_alert->description
msgid "Visible Alert when Recharging"
msgstr "充電時顯示警示"

#. 5.4->settings-schema.json->recharged_alert->tooltip
msgid "Provide visible alert when battery is recharged to a certain threshold"
msgstr "當電池回充至指定百分比時顯示警示"

#. 5.4->settings-schema.json->recharged_alert_percentage->description
msgid "Percentage threshold for visible recharged alert"
msgstr "回充警示的百分比門檻"

#. 5.4->settings-schema.json->displayType->options
#. 5.4->settings-schema.json->iconTheme->options
#. 3.2->settings-schema.json->iconTheme->options
msgid "Classic"
msgstr "傳統"

#. 5.4->settings-schema.json->displayType->options
msgid "Classic Plus"
msgstr "傳統 Plus"

#. 5.4->settings-schema.json->displayType->options
msgid "Compact"
msgstr "精簡"

#. 5.4->settings-schema.json->displayType->options
msgid "Compact Plus"
msgstr "精簡 Plus"

#. 5.4->settings-schema.json->displayType->options
msgid "Icon Only"
msgstr "僅顯示圖示"

#. 5.4->settings-schema.json->displayType->description
msgid "Toolbar Display Type"
msgstr "工具列顯示類型"

#. 5.4->settings-schema.json->displayType->tooltip
msgid ""
"The following display options are available (including Compact, Compact "
"Plus, and Icon Only for vertical panels):\n"
"  Classic: Battery percentage with extended messages for horizontal panel\n"
"  Classic Plus: Classic with the addition of a battery icon\n"
"  Compact: Battery percentage without extended messages\n"
"  Compact Plus: Compact with the addition of a battery icon\n"
"  Icon Only: The battery icon on a colored background indicating the current "
"status"
msgstr ""
"可用的顯示選項如下 (垂直面板支援精簡、精簡 Plus 及僅顯示圖示)：\n"
"  傳統：橫向面板顯示電池百分比與詳細資訊\n"
"  傳統 Plus：傳統模式加上電池圖示\n"
"  精簡：僅顯示電池百分比，不含詳細資訊\n"
"  精簡 Plus：精簡模式加上電池圖示\n"
"  僅顯示圖示：以彩色背景的電池圖示呈現狀態"

#. 5.4->settings-schema.json->iconTheme->options
#. 3.2->settings-schema.json->iconTheme->options
msgid "Yaru Light"
msgstr "Yaru Light"

#. 5.4->settings-schema.json->iconTheme->options
#. 3.2->settings-schema.json->iconTheme->options
msgid "Yaru Dark"
msgstr "Yaru Dark"

#. 5.4->settings-schema.json->iconTheme->description
#. 5.4->settings-schema.json->iconTheme->tooltip
msgid "Icon Theme"
msgstr "圖示主題"

#. 5.4->settings-schema.json->time_remaining_display->description
msgid "Append estimated time remaining to chosen display type"
msgstr "在選擇的顯示類型後方附加預估剩餘時間"

#. 5.4->settings-schema.json->time_remaining_display->tooltip
msgid ""
"This will append an estimate to the above option for time remaining based on "
"the amount of remaining battery power"
msgstr ""
"此選項會根據剩餘電量，在上方顯示選項後方附加預估剩餘時間"

#. 5.4->settings-schema.json->time_remaining_toolbar->description
msgid "Append estimated time remaining to toolbar menu"
msgstr "在工具列選單附加預估剩餘時間"

#. 5.4->settings-schema.json->time_remaining_toolbar->tooltip
msgid ""
"This will append an estimate to the toolbar menu for time remaining based on "
"the amount of remaining battery power"
msgstr ""
"此選項會根據剩餘電量，在工具列選單中顯示預估可用時間"

#. 5.4->settings-schema.json->time_remaining_tooltip->description
msgid "Append estimated time remaining to tooltip"
msgstr "在工具提示附加預估剩餘時間"

#. 5.4->settings-schema.json->time_remaining_tooltip->tooltip
msgid ""
"This will append an estimate to the tooltip for time remaining based on the "
"amount of remaining battery power"
msgstr ""
"此選項會根據剩餘電量，在工具提示中附加預估剩餘時間"

#. 5.4->settings-schema.json->useBatteryLowSound->description
#. 3.2->settings-schema.json->useBatteryLowSound->description
msgid "Provide audible alerts when Battery Low and at Shutdown Level"
msgstr "在電池電量低與達到關機等級時提供音效提示"

#. 5.4->settings-schema.json->useBatteryLowSound->tooltip
msgid ""
"Must have `sox` installed. Limited number of sound file types supported (."
"oga and .wav)"
msgstr ""
"需要安裝 `sox`。僅支援部分音效檔案類型 (.oga 與 .wav)"

#. 5.4->settings-schema.json->chooseBatteryLowSound->description
#. 3.2->settings-schema.json->chooseBatteryLowSound->description
msgid ""
"Allow choice of audible alert file when Battery Low and at Shutdown Level"
msgstr ""
"可自訂低電量與達到關機等級時的音效警示檔案"

#. 5.4->settings-schema.json->chooseBatteryLowSound->tooltip
msgid ""
"Must have `sox` installed. Limited number of sound file types supported in "
"versions < 4.2"
msgstr ""
"需安裝 `sox`。4.2 版以前僅支援部分音效檔案類型"

#. 5.4->settings-schema.json->batteryLowSound->description
#. 3.2->settings-schema.json->batteryLowSound->description
msgid "Choose sound file to use when Battery is Low"
msgstr "選擇低電量時要使用的音效檔案"

#. 5.4->settings-schema.json->batteryLowSound->tooltip
msgid ""
"Please ensure the volume is set sensibly in public places, especially if a "
"long or loud file is specified"
msgstr ""
"在公共場所時，請務必將音量設定在適當的大小，特別是當指定的檔案播放時間較長或"
"音量較大時"

#. 5.4->settings-schema.json->batteryShutdownSound->description
msgid "Sound file to use when Battery is at Shutdown Level"
msgstr "電池達到關機等級時要使用的音效檔案"

#. 5.4->settings-schema.json->batteryShutdownSound->tooltip
msgid ""
"Please ensure the volume is set sensibly in public places - do not specify a "
"long or loud file at Shutdown"
msgstr ""
"在公共場所時，請務必將音量設定在適當的大小，關機時請勿指定播放時間過長或音量"
"過大的檔案"

#. 5.4->settings-schema.json->notifyBatteryLowSound->description
msgid ""
"Provide notification when user specified sound file is in use (Recommended)"
msgstr ""
"當使用者指定音效檔案時提供通知（建議啟用）"

#. 5.4->settings-schema.json->notifyBatteryLowSound->tooltip
msgid "To remind that the volume may need to be set sensibly in public places"
msgstr "提醒您在公共場所需將音量設定在適當的大小"

#. 5.4->settings-schema.json->customBatteryPath->description
msgid "Path to battery capacity directory (device path)"
msgstr "電池容量目錄（裝置路徑）"

#. 5.4->settings-schema.json->customBatteryPath->tooltip
msgid ""
"Choose your own power_supply object e.g. for monitoring your secondary "
"battery.\n"
"\n"
"Default:\n"
"/sys/class/power_supply/BAT0"
msgstr ""
"可自訂 power_supply 物件，例如監控第二顆電池。\n"
"\n"
"預設值：\n"
"/sys/class/power_supply/BAT0"

#. 5.4->settings-schema.json->normal_background_color->description
#. 5.4->settings-schema.json->discharging_background_color->description
#. 5.4->settings-schema.json->alert_background_color->description
#. 5.4->settings-schema.json->alert_discharging_background_color->description
#. 5.4->settings-schema.json->limit_exceeded_background_color->description
#. 5.4->settings-schema.json->limit_exceeded2_background_color->description
msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

#. 5.4->settings-schema.json->normal_background_color->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->normal_border_color->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->discharging_background_color->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->discharging_border_color->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->alert_background_color->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->alert_border_color->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->alert_discharging_background_color->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->alert_discharging_border_color->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->limit_exceeded_background_color->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->limit_exceeded_border_color->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->limit_exceeded2_background_color->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->limit_exceeded2_border_color->tooltip
msgid "RGB or RGBA"
msgstr "RGB 或 RGBA"

#. 5.4->settings-schema.json->normal_border_color->description
#. 5.4->settings-schema.json->discharging_border_color->description
#. 5.4->settings-schema.json->alert_border_color->description
#. 5.4->settings-schema.json->alert_discharging_border_color->description
#. 5.4->settings-schema.json->limit_exceeded_border_color->description
#. 5.4->settings-schema.json->limit_exceeded2_border_color->description
msgid "Border Color"
msgstr "邊框顏色"

#. 5.4->settings-schema.json->normal_font_size->description
#. 5.4->settings-schema.json->discharging_font_size->description
#. 5.4->settings-schema.json->alert_font_size->description
#. 5.4->settings-schema.json->alert_discharging_font_size->description
#. 5.4->settings-schema.json->limit_exceeded_font_size->description
#. 5.4->settings-schema.json->limit_exceeded2_font_size->description
msgid "Font Size"
msgstr "字型大小"

#. 3.2->settings-schema.json->head->description
msgid "General Settings for the Battery Applet with Monitoring and Shutdown"
msgstr "具備監控與關機功能的電池小程式一般設定"

#. 3.2->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->description
msgid "Refresh Interval for Display:"
msgstr "顯示更新間隔："

#. 3.2->settings-schema.json->head1->description
msgid "Display Mode"
msgstr "顯示模式"

#. 3.2->settings-schema.json->displayType->options
msgid ""
"Classic - Battery Percentage with extended messages for horizontal panel"
msgstr ""
"傳統：橫向面板顯示電池百分比及詳細資訊"

#. 3.2->settings-schema.json->displayType->options
msgid "Classic Plus - Classic with addition of Battery Icon"
msgstr "傳統 Plus：傳統模式加上電池圖示"

#. 3.2->settings-schema.json->displayType->options
msgid "Compact - Battery Percentage without extended messages"
msgstr "精簡：僅顯示電池百分比，不含詳細資訊"

#. 3.2->settings-schema.json->displayType->options
msgid "Compact Plus - Compact with addition of Battery Icon"
msgstr "精簡 Plus：精簡模式加上電池圖示"

#. 3.2->settings-schema.json->displayType->options
msgid "Icon Only on coloured background indicating status"
msgstr "僅顯示圖示，以彩色背景的電池圖示呈現狀態"

#. 3.2->settings-schema.json->displayType->description
msgid "Type of Display in Toolbar"
msgstr "工具列顯示類型"

#. 3.2->settings-schema.json->displayType->tooltip
msgid ""
"This feature offers the Classic (original) display with optional battery "
"icon and some more compact displays suitable for a vertical panel "
"(CompactCompact Plus and Icon Only)"
msgstr ""
"此功能提供傳統（原始）顯示，可選擇是否顯示電池圖示，並有適合垂直面板的精簡顯"
"示（精簡、精簡 Plus 及僅顯示圖示）"

#. 3.2->settings-schema.json->useBatteryLowSound->tooltip
msgid ""
"Must have Sox installed. Limited number of sound file types supported (.oga "
"and .wav)"
msgstr "需安裝 Sox。僅支援部分音效檔案類型（.oga 與 .wav）"

#. 3.2->settings-schema.json->chooseBatteryLowSound->tooltip
msgid ""
"Must have Sox installed. Limited number of sound file types supported in "
"versions < 4.2"
msgstr "需安裝 Sox。4.2 版以前僅支援部分音效檔案類型"

#. 3.2->settings-schema.json->batteryLowSound->tooltip
msgid ""
"Please ensure the volume is set sensibly in public places especially if a "
"long loud file is specifed"
msgstr ""
"在公共場所時，請務必將音量設定在適當的大小，特別是當指定的檔案播放時間較長或"
"音量較大時"

#. 3.2->settings-schema.json->batteryShutdownSound->description
msgid "Choose sound file to use when Battery is at Shutdown Level"
msgstr "選擇電池達到關機等級時要使用的音效檔案"

#. 3.2->settings-schema.json->batteryShutdownSound->tooltip
msgid ""
"Please ensure the volume is set sensibly in public places - do not specify a "
"long loud file at Shutdown"
msgstr ""
"在公共場所時，請務必將音量設定在適當的大小，關機時請勿指定播放時間過長或音量"
"過大的檔案"

#. 3.2->settings-schema.json->notifyBatteryLowSound->description
msgid ""
"Provide Notification when user specified sound file is in use - Recommended"
msgstr ""
"當使用者指定音效檔案時顯示通知（建議啟用）"

#. 3.2->settings-schema.json->notifyBatteryLowSound->tooltip
msgid ""
"To remind users that the volume may need to be set sensibly in public places"
msgstr ""
"提醒使用者在公共場所需將音量設定在適當的大小"

#. 3.2->settings-schema.json->head3->description
msgid "Household Tasks"
msgstr "管理任務"

#. 3.2->settings-schema.json->deleteTempraryFiles->description
msgid "Delete temporary files after upgrade to version 1.4"
msgstr "升級至 1.4 版後刪除暫存檔"

#. 3.2->settings-schema.json->deleteTempraryFiles->tooltip
msgid ""
"Versions prior to 1.4 used temporary files in the home directory. These are "
"not needed any more and can be deleted."
msgstr ""
"1.4 之前的版本會在家目錄中建立暫存檔。這些檔案已不再需要，可以安心將其刪除。"

#: 5.4/suspendScript.sh:22
msgid "WARNING: SUSPENDING SOON"
msgstr "警告：即將進入暫停狀態"

#: 5.4/suspendScript.sh:23
msgid "The battery level is critical. The machine will be suspended shortly."
msgstr "電池電量嚴重不足，系統即將進入暫停狀態。"

#: 5.4/suspendScript.sh:24
msgid "Abort Suspension"
msgstr "取消暫停"

#: 5.4/suspendScript.sh:25
msgid "Suspend Immediately"
msgstr "立即暫停"

#: 5.4/suspendScript.sh:26
msgid "The machine was suspended as the battery level was critical."
msgstr "因電池電量嚴重不足，系統已進入暫停狀態。"
